和理非"筆舉"啦

和理非成日又怕比狗捉比狗鬧
新遊戲玩法上線了

你講粗口屌佢又會即刻有曬反應
衝過來捉你
但如果你乜嘢都唔講
好簡單只需要舉隻中指
就可以
玩法好簡單:

只需要見到狗
自自然然就舉中指

如果驚佢睇唔到
就可以望到佢知道你嘅存在先舉
之後閪面對住佢

咩都唔洗講
佢有咩反應嘅
就可以右手對住自己左心口
開一槍 提提佢 佢係魔警

真心幾時見到都可以舉左先

#禍必及妻兒
#黑驚死全家

推推推

唔好傻 和理非就係要同佢講道理
佛口婆心 死唔斷氣 咁鬧狗先係佢地最殺食之處
狗又唔可以郁手動粗

如果平日都可以做嘅話
應該係個方法

因為鬧狗應該係要有事發生先做得

離遠鬧都打鳩你啦 舉中指一定會照打

如果平日係街見到呢

話說我今日係街睇到狗

舉佢中指 佢仲笑笑口 舉母指比我
但係我右手開槍打右心口嘅時候
佢就唔敢望啦

對住四個咁做 有一個大反應
其他三個閪曬面

難講 班狗癲起上嚟 你路過都拖你入後巷打

如果多慢慢多人平日敢做
班狗就會比用地撚到收曬皮

我都係度試緊新撚狗方法

好撚膠好有快必嘅感覺

好啦 咁算數清

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術